你地究竟要點先肯原諒早洩

要佢跪榴連
或者同689一家玩多P

彌敦道裸跑順便周街痾屎得唔得

佢之前賺咁撚多
如果派錢有無plus仔會跪低

不了